[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (155) 再見了 蛋的寵愛

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

b y e

用呢個啦 我冇DEL兔仔

花王lm

有冇島玩

推

岩岩招埋草莓 得食蟻獸唔係幾滿意

1001

lm

LM

留名！

食蟻獸只有阿誠

識揀

我依隻大媽黎 等佢話想走

阿誠值得更多人認識

通常開走果隻都係你想留果d

我都有隻小雅食蟻獸...

覺得佢好襯我個島果隻

睇你有無地咋喎

連古烈我慢慢都接受到
唔想佢地任何一隻走

推翻呢個先

推呀

求妹妹聽日解臨

我有佢唱歌片同去廁所既相 可愛到不得了

我放棄啦不如棄post我開156

一日淨係可以邀一個動物

笑死

最唔想小婕走

左上角果隻

小睫你都啱

連小妹都出動埋

推

樹木管理代工Package

1.勞力方案
只係幫你搬下樹/伐下木咁樣
費用就30木材加20樹枝

2.設計方案
只係幫你design下啲樹點放同埋做環評報告
費用就30各種木材加20樹枝

3.勞力+設計
有曬上面兩個方案
60各種木材加30石頭加30樹枝

小睫係寶黎架！！！！
佢狂送野

左上一定要走

蛋的竉愛5:00先完？
好想去外島fing唔想再見到蛋蛋

留名

睫b是寶

醜樣就係罪

點解成日拎既diy都重覆

送禮睫

我都有啲，睇下有冇得交換？

我

愛是恆久忍耐

留個名

我個package成日比人負評
我都係玩下咋嘛
免費幫做撚曬啲野囉好唔好

小睫幫我推一推post thx

收到善巴張玉蘭poster 秒掛係房

個換蛋係咪弱智架
岩岩先開始換堆飛天蛋，要換到幾時

去你度整白色洗手盆得唔得？
順手還返啲化石比你

我以為你個Package講下笑其實收得幾平呀

好

正評你

係講笑 我點收到咁多野

其實幾想搵你
不過未整完啲河

好 多謝

add左巴打 開左朋友島

可唔可以比張我

聽日終於可以去外島釣魚

有冇人有多釣魚蛋蛋

直接整飛天衫賣得唔得？
定你有其他野想整？

...

睇黎夜瞓得太多 開始唔識分真假

可以代整 月亮椅 月球 人工衛星 星星牆 星空牆 蘋果電視 牡羊座木馬 蒸籠
想要啲硬木材同礦石

去埋你屋企到整

驅邪驅鬼

叫善巴寄埋俾你人人有份永不落空

唔洗多謝
另收零件

無野做
試下個pro 掣先

我屌唔順 太耐冇去
希望呢次中異色花

千祈唔好比我

一係狂摸一係TT
慢慢玩啦

已開
你得閒就過黎

掂過風水陣

@善巴

New Post 留名

一出動啲人過晒來代表咩

慢慢玩開心啲

岩岩比我搞到彈嘅朋友 洗唔洗我再拎啲野過黎

我老婆發功

順手寄埋比我 thanks

唔知有冇記錯人 我係唔係攞左你D花
你要唔要我送返D藍色風信子過黎

@善巴 Dave都話要

我決定寄哂比全部好友

成日中啲撚屌島

好咩？

復活節桌
復活節花圈
復活節凳子兩張
槓鈴
圓木樁
復活節欄柵
復活節燈柱
復活節壁紙
復活節氣球A

槓鈴係咪有個b字頭既絲打要？

收到

回彈力

你想要幾多！我儲咗啲~想要月球

踢撚死佢

有無人有啲靚傢俬可以無私奉獻比我摸下

隨心

寄爆佢郵箱！

十幾萬個啲靚傢俬通常都係TT完再俾人摸先買到
你想要乜呀睇下呢度巴絲有冇人幫到你

做得好

15小1大。651879979954

dave同肥絲都係玉蘭fans
每日都寄2張

我定全部斷？

宜家開機睇吓先 我好似係咪add過你！

有無人有多復活節背囊卡 差一張

過左櫻花已經斬哂全部闊葉樹
依家搖傢俬都慳時間好多

你係群組個到 我講一句你及一句呀

only you

你

有冇巴絲有行過會自動開蓋個馬桶我摸下

我唔記得啦 太多人 你睇吓😆😆😆

我都有麗婷呀
佢好得意架

游絲在嗎？

有無巴打會開島俾人上去hea下，想同d新動物見下面

珮琳咁得意都唔要

你都有個K

好似幾qq

互摸／交換／徵求

⭐️【廚房及生活家私可摸】

烤吐司機
燙衣組合
果汁機
料理坪
清洗用水槽
廁所打掃用具組合
布穀鳥鐘

⭐️【音樂組合可摸】
電結他ES1 白色
擴音器粉紅色

⭐️【化石可交換】

菊石
腕龍的頭
禽龍的頭

⭐️【方程式可換】
復活節燈
陶製牛奶壺
沙灘地板

🔥🔥【我需要／徵求】🔥🔥
特別有趣的家私
各大音樂用品
醫療器材
血腥恐怖的東西
街燈
或代設計血漬／血字／血手掌 地板貼（可另外報價）
－－－－－－－－－－－－－－－
👉🏻注意︰不加好友不開公開場
只會Tg交換密碼

👉🏻另外可以交換買花賣水果！
我島桃/三色堇/風信子/銀蓮花
今日特別商品：酒精燈/香氛機

係到
都係開黎整埋先 去你到定我開？

痴線佬

係咪鬧緊最後一期貸款冇人還

Come to my place

我係睫睫fd咋

返去FB GROUP貼 OK?

有隻動物一晚嬲其他人三次
好驚佢會搬

收到未 拎去擋剎一流 掂撚過風水陣

感受到了
爽

門神

岩岩先見到你加左我

加咗

一隻夠喇，大熊有中小熊陪伴嘛

好得意

可以繼續

要！

章魚燒巴打係度嗎

gym撚趕唔走
搞到我啲可愛動物變哂gym撚

戴返星星頭即刻識

開返門未

應該有add呀

fc?

唔知係咪old new
對住隻鳥拍手面紅之後會出好島

實測係得嘅 拍手面紅出左2%嘅島 直接對話出9%島

但係再想試多次時隻雀就拍勁耐先面紅 再去就9%島

衛衣岩唔岩

送張玉蘭POSTER比佢100%出狼蛛島

佢好似話沖涼 但沖咗十世

請問今晚有人開流星 / 妹妹 島嗎 thanks

想要返同件衫一樣色嘅褲/襪/鞋，請問有冇人有？
0080-2560-5452

有event 就無妹 好似

仲有邊五位巴打係場入面
我要賠罪

運氣100%up

本身已經有隻猩猩係gym撚⋯

你意思係熊仔衫？我有

斷哂喇岩先

明明搵野圍住左佢間屋出唔到黎
原來襯我出島爬左出黎
仲要訓左係到搵佢唔到
即刻打到佢出紫氣

以為收唔到

我都有隻機械鳥 成撚日話要練肌肉
但今日佢又係咁唱歌
好奇怪

你鍾意gym撚可以衝
但佢係趕唔走

諗多左喇 寄到你收到為止

恭喜你收到 見到你mon住個郵箱好耐

好糾結好驚越刷越衰

養老game唔洗咁心急

呢隻都會唱歌
好似唱歌係每隻嘅共同興趣？

貓絲100張都咁刷 帽事的

狸克會俾你一個無法拒絕的條件

抄返名先

我估應該有啲係TT撚比人摸出黎
啲貴野似高級店先會出
咁耐都唔見自己島出果啲傢俬

明明佢就好想要 記住聽日寄多兩張俾佢

我未見過我d動物唱歌...

頂你

我個倉未爆 又唔好轉外觀
所以真係冇還
等遲啲劇情需要先還

佢聽日會沖過黎斬我都似
睇左佢送姊妹POSTER比我既份上放過佢喇

一定係TT撚啦

小仙女我等你

我好快夠30日嚕 到時睇下升未

我每一隻都會唱走音歌

好啦 咁你都放過埋我啦

俾個CODE我
去你到

我得2隻常唱 其他多數都係做運動或者飲野

不能只有我一個受罪

我唔開住
係咁嫌逼
搬走我隻老鼠間屋先

我果d唔係做gym做yoga就拎住杯野飲...

咩叫TT其實？

我都係得D垃圾

頂你拉埋我落水

開咗 ？ 叫咩

我仲有一個星期 好心急

我全島d動物日日都坐係樹底唱歌

含淚收1set 釣魚蛋蛋

一隻常唱 好可愛喎

減唔減島

我都聽過佢唱歌真係好Q

搬埋你個月球去我到先

Time travel
即係較時間玩

禁手機我的設計就有架啦

想禁- 制

我大大隻玉蘭係到
你地收POSTER渣

放出黎掂過風水陣啊

我個啲鍾意2-3隻廣場唱 隔離就有啲做gym做yoga
佢哋通常傍晚出動

我有半set多左
可以寄比你
記得加左你 但諗唔起咩名

我都開咗等你

屌

我都想要三角琴
SW 3484 6399 2400

係呀我呀我呀
我開咗bf島喇

遊戲中心互摸/互訂
我有遊戲器 射擊(藍色) 格鬥(紅色) 桌上(綠色)
綠/紅/藍色 撞球桌
飛鏢靶機 轉盤(賭一把)
白/紅/藍/黑 彈珠台
棕/藍 桌型足球台

求我冇既款色 / 乒乓球桌/ 冇既遊戲

哦 即刻其實靚家私係咪遲d都會儲到？
D人貪快較時間去拎返黎姐？

聽晚一定有星又有妹

其實應該係運氣

日日搖樹都有
射氣球又有
商店又有
TT左咪眨下眼儲多你好多囉
正常玩遲早都會有

有無人有廁所傢俬/用品可以比我摸
已有馬桶 浴缸同洗面枱，但個廁所得三樣野勁空

未見過佢地做yoga

放玉蘭poster齊齊有妹有星

我去完上面嗰個過嚟 你叫咩名

另類風水

屌 嚇死人

痞廁，尿兜要唔要摸

離島式廚房 同埋開放式廚櫃 兩個幾錢
得返十幾萬應該買唔曬 記得兩個都好貴

你開唔開島？
有2個po

基路仔燒餅

屌 你送架俾下面你

原來張poster係咁嘅樣

我有啲粉紅色都叫中和下
你痴係到大殺風景

善巴寄咗俾你未？

係兔仔呀 好羨慕

想摸廚房嘢

好彩我冇訂

我都開左 我叫小光光

睇來你想要

有無人有樸素洗面台個diy可以幫我整

想要其他多啲

唔緊要 夠突出

我都係粉紅色

好恐怖

請問有無妹妹/ 流星島 thanks

寄左比佢喇

屌原來你自己都冇 係到陰人

廁所打掃用具組合？
btw 我想要尿兜

俾花灑你
有冇釣魚蛋蛋俾我

要啦！好羨慕

Dave每人一金礦

我一早訂哂熊仔冇位訂POSTER

有花灑 有廁所清潔乜乜 有洗衣機

已add

唔要 三個窿

聽日咪有位囉

等一陣🙏🙏🙏5-10mins

我有馬林巴木琴

好可愛！

不用分那麼細，大家都是礦物

開幕禮要開場大搞

我有好多野呀 但你有無妹/ 星

請問今晩有冇人有柯妹可以入😛

無

繼續訂熊仔 我特大熊都未整齊色

話說係咪有巴絲搵我幫佢整特大熊唔記得邊個

你要唔要過嚟我度摸

等緊你啲金礦

無 突登寄俾你

冇得skip架喎

唔急 慢慢

唔會冇

係喎 未去過王子個島寄唔到風水POSTER比佢

魚兒蛋？
我有四粒

我有D 毛巾 洗衣架ETC 有冇興趣
3484 6399 2400 L字頭

夜晚見好有啲恐怖

我都有叫btw熊你有咩款 我中熊得一款

點做野架你

召喚四連環

我諗係發明星夢/普通性格果d會做yoga?

巴打記得我嗎
琴晚set遊戲野你仲要唔要

熊貓算唔算

風水poster又咩黎

寄中熊來 同埋個張台
你要咩

Added C字頭 你開島？

效果好撚過兒童認知海報

係咪想寄比我㗎

我想要

熊貓有了係熊唔齊

繼續散貨
今次想換廁所嘢
100個蘿蔔換一個廁所嘢
尿兜，和式座廁除外

想問下草坪地板 後院牆 木節牆點先有
明明個人冇 但Nook購物度顯示有佢 但就非賣品

追唔切你地啲玩意

我去過 寄張比我我寄比佢

巴打真係嫌錢多

駱駝既牆紙真係好靚

跪問 如果shop有熊仔買係咪最好掃多啲？
整中大熊有用？

你要幼稚園衫 貓頭套 台 熊 邊寄得咁夠啊大佬差你好多樣

有無人有樸素洗面台可以幫手整

開左FD島啦

有心唔怕遲

熊隻色既造好似摸過就齊?
我細有5隻色 但我好似冇專登改造過
中同大有3色 買一堆返黎改造就齊色喇

痞廁要唔要

其實你間屋擴建到咁上下佢好似會送

可以黎摸嗎

台熊先 唔該大佬

佢地自私玩緊

寄JOR

想襯返xinnie隻色嘅褲/襪/鞋

有冇馬桶
想要馬桶多啲

我淨係知你地追擊埋玉蘭

RAP

我有幼稚園衫喎

識整啊 可以幫你

呢隻？鋪頭買方程式就整到
你留島code 我幫你整

闊葉樹搖唔到傢俬㗎？

希望有善心解答

咁冇寄錯啦

唔叫

我以為要射氣球而家有三間房 未有地庫同二樓
唔該你啊

邊有得改造啊ching大熊都有5定6隻喎

又幾靚喎

好靚

要5月先起得晒成個島嘅橋同斜路

你幾時訓？

整特大用 你想整既話
唔記得特大係6色定7色 重要有埋6款+1自訂蝴蝶結

寄俾佢啦

應該多數diy

冇玩阿 我要執島
下次佢地又嫌逼

可以一齊追擊 寄左禮物比你

寄細琴俾我先有計傾

姐係整特大 要6/7隻不同色嘅細熊？

。。

我有睇atm個方程式啊 都唔見有

我完全冇印象摸過咁多色

痴線..........

釣魚蛋蛋？即係咩？紫色果粒蛋？

善巴真係遺害人間

開島叫我

好想摸

我去緊外島
轉頭幫我整個木結他呀

我有個普通廁所🚽

係咪直立款

肥絲要咩色圖案衫 粉紅 綠 黃

改到囉細熊

仙氣

粉紅

集氣齊中星中妹

係

我去你度換？

兩樣都無sor

又扮女人

我都寄咗

細唔關事喇 除非你特大 大 中 小都想齊色

同左機場隻鳥拍手先出外島
佢向我拍翻手

去左個新島 三層蛋糕咁

釣到隻擬鱷龜 裝飾冇箱
就咁放係到會唔會走？
新手唔係好識 屌細力d

複雜唔係我Handle到

收睫b圖

嘩屌

今日寄左兩樣比你啦
手拎比你 要唔要

唔會走啦放心

我去你度啦我太亂 留tg/fc比我

fing緊拿？

你企係到睇下咪知反正佢行得好慢你實捉到佢

唔會走

小睫X玉蘭做門神

星星牆定星空牆先

...咁重口味

雷姆

不會走，固定咗
你按佢個頭會叫

係改上衣咋

唔知點解佢話無法與對方遊戲機通訊

聽日寄比你

另類風水陣

或者你就咁開密碼房都ok

唔會啦

我嗰度都應該好亂
可唔可以順便帶啲傢俬俾我摸吓

我番緊屋企寄啦

研究下先

俾我摸我想草齊

館長到步再比多15個新生物先起到博物館

起商店係搵豆粒狸捐材料

供樓唔關事

係喎 但我又好肯定冇摸過咁多隻色

好似一樓有3間房（唔計廳）就送
佢叫你整靚個浴室咁樣

其他蛋得唔得
之前見d蛋阻訂 賣左一大堆

重以為你收到玉蘭嬲左唔寄雷姆比我

好阿反正出開交換摸下野

我開島比你入黎摸一隻 你睇下會唔會多幾隻色

屌你真喺寄咗比我？

有冇ching 可以比我摸下防毒面具

你放出來 唔會入箱
唔好撳放生

好 等你

咁聽日先 唔開島

豆腐巴終於蒲頭

冇fing

星空

開左

Add 左
j字頭

你係咪2p
2p解唔到劇情任好On9架

日本祭品嚟

喺咪fing緊啦咁！！
番緊去

唔該晒小仙女揾左月球好多日了

咁慢慢番

斷左次之後散左 未有下文

或者你睇吓過唔過到嚟 1TNMQ

中左bug
有間村民既屋入唔到佢又出唔到黎

我有黃色懶人鞋

釣到蛋了！要用來做什麼呢？

唔寄比你喇 睇在姊妹兔既情份上

你有幾多

垃圾組係咪得個幾樣diy整 想賣

寄睫B比佢先

即刻落閘

以為小小睫同緊隻地精傾偈
行埋去睇原來係舉緊重

一對門神

有馬桶 會自動開蓋

杯葛？

有14魚兒蛋

森林蛋30粒

雷姆留番比自己算

你係咪2p
2p冇份推劇情

等收到雷姆先

希望番到仲未散

你班HIHI真係沖哂入黎輪大米

Ok呀

等我衝入去先

開左frd場

記得Dave

未衝既快衝

你而家開門 我出得發

我開咗房

我對你唔住.. 我唔玩啦 今日係咁斷...

有冇人有太空人鞋 可以用機票或者金礦換

二級商店每日右上角會有一件大型傢俬出售，並且都係貴價

小睫要走我都唔知點算

沖呀

我見到DAVE好驚

因為我都寄左2張比佢

我有魚兒蛋

笑撚死

我頭先摸齊8個雪糕燈
佢收5金礦

sorry 我放棄 今日同好多人都唔夾

2962 8359 8587 f字頭 thx

GYM睫

叫你個1p刪島重來

好想快啲升級
瘋狂儲傢俬

都冇事

重新黎過好快啦

我準備第十了我去親d島 個型都一樣⋯⋯

你死啦你

想摸廚房 同廚櫃
7074 0220 2258
y字頭thanks！！

輪佢呀唔喺佢會送玉蘭㗎

唔知一日淨係可以confirm 一個村民，
買多左幅地 想問聽日會唔借有動物自動交易左？

留多次..
7074 0220 2258 thanks

有無巴絲有掛牆電視同電器嘢摸
有樂器 熊仔同街機可以摸

有冇人互摸

散水了散水了

準備好迎接小睫/猩猩/河童未？

上網睇有人話有機會會
但我試過起左三間之後先知
最後都冇野

屌呀...

有呢啲diy卡多 賣左佢好似好晒咁 有冇遲玩嘅巴絲想要？

復活節地毯 x 2
復活節凳子
復活節地板
復活節花圈
復活節衣櫃
復活節栅欄
復活節燈
復活節壁鐘
復活節壁紙
粉紅色木地板

另外有冇人有想換呢兩張？
綠色落葉
淺色竹地毯

之前同男友share機..
好彩玩左一日跟住佢買新機比我一齊玩
啲嘢要reset

你要重煉實有辦法㗎

多謝四妹款待

下 我都未入

想要落葉 要咩換？

睫B好野黎

比人偷菜啊

又唔圍好

拎幾set走當手信

成個村得岩岩自己邀個隻係得意...點知而家得一次自主權

呂遊送果啲獅身人面果啲呢

屌早知我又入

抵
幫我報仇

可以呀 軟木材x8 鐵礦石x3
我冇嗰啲借嚟摸下

你咩名 寄比你

我未見過

可以代整 月亮椅 月球 人工衛星 星星牆 星空牆 蘋果電視 牡羊座木馬 蒸籠 綠色落葉 竹制驚嚇箱
想要啲木材同礦石

去埋你屋企到整

有啊
有啲動物屋企有 皇獅 金閣果啲

第10個啦咩

撞爛我個欄

頭先有個唔熟既fd入黎攞左十幾粒星碎..
我放左係地 開島俾人diy用...
唉

我起晒三間，第一日飛咗成十轉都冇啱心水，諗住等第二日，點知比咗隻河馬大叔我

撞得爛㗎咩

即時斷9佢線

一金三鐵同兩金一招財

我用網拎架

岩岩第7個係自己邀
起左第8個幅地 依家唔知會唔會自動入住

DAVE出手點會撞唔爛

咁都拎到好彩我改咗高戈隻欄

好正

我有佢wts 佢話唔知有咩用lol...
但唔知係自己記錯定咩 明明係十幾粒
佢比翻三粒我

寄多幾張玉蘭比佢

無寫 sold 就無架啦

想要竹系列嘅diy 或者你有冇其他diy多？

下次要用磚牆圍

如果第七隻聽日先入住 第八隻你仲可以邀 一日入住一隻動物咋

我會散曬啲貨架喇

希望你聽日仲喺未出售

記得優先比肥絲

有無痴線佬齊哂異色花已經

想摸呢幾樣

淋左30朵 找一找條代工數先

仲踩爛曬啲花

5點即刻去搵

希望聽日唔會見到兩隻...

我第十撻地起咗成星期，去過好多外島，無邀人都仲係等出售狀態，唔駛驚

好，唔敢訓

想用以下化石交換大角鹿化石，左右都要
甲龍頭
恐爪龍尾
梁龍頭
腕龍尾
雙葉鈴木龍身
菊石同鄧氏魚
睇下各位巴絲有冇興趣交換

我之前都唔知一次起咗四間不過我冇事

未見過關埃及嘅野

想要咩 聽日比你 仲有花灑

邊個

mummy 套裝

未有鋼琴櫈

5set大頭菜

我唔洗整嫁
純粹見到幫手咋

唔貪心 分2set黎

可唔可以互摸！！有粉紅色淋浴間 想摸浴缸

聽日可以幫你整

認真咩

希望我同你一樣

我有，不過係深紅色

我淨係係動物屋企見到

同埋見過人地個頭套係木乃伊咁樣
可以擺自己入去做展品

唔淋水會唔會岀異色花

得你斷左

即係隔住個欄網埋去都拎到野走?

唔會，除非有落雨

佢地講笑渣

笑死 得你彈

冇啲咁事

我可唔可以摸埋一份

有無邊樣睇岩

金礦

強逼症發作，爭個櫻花時鐘DIY，身痕到不得了，有冇好人巴絲可以比我

我可以比化石、代整 新月椅、飛碟、機器人、星空牆、星星棒
或者有9隻大中小熊熊

唔該巴打你先我等一等另一位巴打覆 因為佢有曬我想要既野

浴缸

難怪我種咗幾日乜都冇

聽日你再叫我ok？我想訓了

陰公到連衫都未見過

比肥絲無啦啦變白嚇到斷左

聽日再叫我

無咁早

入到棺材就正

我之前都中左牆紙同地板 仲有隻獅身人

雪櫃有無藍色？

唔淋水都出異色花咁淋水真係無咩功效係呢個 game

好啊 留左fc先
7074 0220 2258

麻煩晒巴打

我都有浴缸

仲有無摸妹場

你要唔要呀？我有

有 深藍色
我今日寄左2樣野俾你依家寄唔到

你加我啊好無？訓醒accept

想摸個毛巾架，綠色櫃同洗衣機

好正有無得去你度參觀下

好 y字頭
added

嚇得我認真左

綠色櫃摸唔到 DIY嚟 帶料幫你整

要

佢話佢用咗美圖秀秀

又係豆柴

紙箱頂住檔先

今晚寵幸香草

商店有幾set DIY，一套裡面好似有3張，其中一套有呢個洗面台，不過唔知你unlock咗未，你聽日睇

又係豆絲！

我玩完寄比你

豆絲

我個野真係壞咗你地有冇事

我好耐無見過呂遊
仲要咁耐都未見過綿兒
都就快30日了

我有自動開蓋馬桶

有咩玩 宜家先得閒
沖涼先

金玫瑰

其實影相用"戲劇"mode 先咁恐怖
我都係得一間房恐怖

又係得你一個斷

我有

多謝你

去左竹島
行左成個鐘淨係見到一隻狼蛛

屌 係咪bully

Ok呀
我過嚟定你過嚟？

我要呀媽咪

要咩材料？

你俾fc我?

冇野玩 佢地杯葛我

我都未見到綿兒
想升商店啊

4684 2003 2918 Milk

有藍色

木材6 黏土4 鐵礦石1

我好似只能幫手訂，現貨好似送咗畀人

仲未 等緊去你到shopping

明明就係你自私走

有冇鏡

多謝你呀 我都拎啲野比你摸？結他？
btw 我有無add 你

可唔可以俾我摸浴缸馬桶洗衣機毛巾假毛巾籃

到時我30日都未見到綿兒升唔到商店我應該會痴線

你1個杯葛我地4個

綿兒係咪有行李果隻我以為係開時裝店果日會有

可唔可以tg 比密碼你？ 我唔想比cd rom 搞到係咁睇飛機

開咗島喇

又屈

私人教室

係呀
佢隨機
BW見過綿兒兩次我都仲未見過
綿兒去咗邊度呀

你加我 聽日開島比你地

深紅色㘣櫈你岩唔岩？

成日比你蝦

綿兒好正好posh, 見得一次

好似會被狠狠教訓

下我冇寄玉蘭poster俾你喎

集氣haha

有野想問，點解我係Nook購物淨係送到禮比島民送唔到比自己隔離島朋友

就係因為你冇寄所以斷成咁

試吓去機場手動寄一次禮物先

月亮椅要咩料？想整 可以比礦石你

睇黎我要寄哂俾你地

小睫

邊個係你媽咪

玩左廿幾日都未見過佢黎我度

收到唔該晒！！！

差佢咋 同埋30日

定視障中心

我仲走咗去試

7小1大

係咪要你著衫畀佢評價果個

聽朝加

我收錯左個燙衣組合返黎sorry邊個既

斷線仲話我地

我應該都會
呢兩日活動搞到無綿兒

我有鋼琴櫈，可唔可以互摸？

651879979954 開咗話我知過去你度

係呀綿兒佢蕩失咗路唔識黎我個島

好慘，但應該有時裝店後就開始隨機

開定個見唔到綿兒苦主揮手區

唔洗喇巴打
我遲啲睇下朋友有冇得摸

想問綿兒係叫人襯衫比佢睇個隻？
我剩係黎過一隻係擺地攤 但唔係娟兒麻兒

唔知唔著衫佢會點呢

教王子

我轉頭可以開或者寄比你都得

開左好耐 綿兒正八婆死都唔黎

有冇人有暴龍 頭同尾

招募老師

整多幾把風扇

襯衫係綿兒

你地真唔知定曬命
個個都見過綿兒

兩個都有

爭黑板

綿兒同升商店有關

想摸廚房同浴室傢私

我有鋼琴椅、書枱、多種書及紙類擺設、學校桌子、餐桌、榻榻米床鋪、東方風矮櫃、木琴、望遠鏡、中大小熊、瀝水碗架、電漿球、地球儀、黑色洗衣機、粉紅色浴缸、檜木泡澡桶、工具箱可以摸。

另有竹製驚嚇箱DIY咭、賞花組合、陶製牛奶壺 嘅DIY咭多，可以交換。

可代工：洗衣盤、陶笛、排笛、自然風方桌、鞦韆椅、搖椅、世界的路標、路邊攤、雪橇、套圈圈、烏克麗麗、飲水處、噴泉、露天池、火箭、登月艙、竹製驚嚇箱、流水素麵、蒸籠、竹製後背架

上次，我襯好佢話完美，然後比隻襪我

恭喜哂好得意

傳說要同幾個Npc interact 過+30日先升到

有冇巴絲見過呢頂帽

棟埋部Cam
完美

杯你都正常，我地平時太仁慈姐

雖然我中意佢，但你比對襪我把撚咩八婆

岩岩google左 我都冇見過綿兒
地攤係叫薛革

綿兒 呂遊 薛革 賣魚 賣蟲 駱駝 幽幽 貓妹
仲有冇

我見過2次

苦主揮手

要唔要 松樹盤栽DIY

咁對我架你地

應該都係呢啲
因為我睇果時果個人都唔係好肯定
（都係tt試出黎）
但果時睇落唔覺有其他特別npc

唔知佢以後會唔會開鋪 見啲TT都好似冇
佢賣啲野都幾特別
想見下綿兒

我收到頂帽同現金券兩張

我想摸木琴！ 我可以俾你摸 廚房浴室都有

套衫好靚有冇code

薛革都係隨機擺地攤 賣鞋賣袋

我原來加咗你
聽日比你

早抖喇肥絲
聽朝寄多兩張比你送飯

綿兒冇賣野架喎

好似係服裝店買 機長衫

比埋我果兩張佢就得

我島既動物送俾我既
機長服來

朋友建議放個月球係後面
我窮人乜都冇
巴打想摸咩？

我講呀薛革賣野
未見過綿兒

遊戲中心互摸/互訂
我有遊戲器 射擊(藍色) 格鬥(紅色) 桌上(綠色)
綠/紅/藍色撞球桌
飛鏢靶機 轉盤(賭一把)
白/紅/藍/黑 彈珠台
棕/藍 桌型足球台

求我冇既款色 / 乒乓球桌/ 冇既遊戲

得啦得啦 知你好想要 善巴識做架啦

我隻山並都成日送野
雖然佢gym 撚去跳廣場舞

可唔可以摸下你有冇野要

想摸洗衣機同粉紅浴缸 廚房廁所都有啲

轉盤我有藍白數字果個

有兩隻貓好羨慕呀

無乜，你 fc 係咩？我去你島畀你摸啦.. 要唔要摸埋白色

巴打有重覆？ 有冇咩化石想換/ 家私想摸

明明你叫狗主人

你想要咩

綿兒會叫你配搭一套指定主題既衫
配搭好之後佢幫你評分（唔知佢標準但我係亂來既）
之後會送衫同服裝店coupon

有冇其他
如果冇都唔緊要 可以交換

紅撞球
互訂
你依家得閒既留個fc

鬧完會嬲架

但我game同島名都係貓黎

屌，我訓醒

我係咪離棄左你
sorry 呀巴打

呢隻game個物品pool究竟有幾大
成日都見到（人地有）新野

屌 隻鳩兔整final boss
新入坑玩左3日點跑

好呀 麻煩哂

綿兒呀幾時先肯黎呀

我訓著左
扎醒

你又去左邊

成日去人地島見到綿兒
但佢唔黎我度

唔多摸野既我係貧民

加左 c字頭
我想摸熊，木琴，餐桌，沖涼桶或者一d得意野

巧京京打咩打咩

我望望先
但你有冇松樹盤栽DIY?
如果你要整盤栽架 其他一項係要整松樹盤栽

你究竟係狗派定貓派

而家開左

真架

好似摸極都有新野咁

好多人都爆1600倉仲未摸齊

好似係我㗎
聽日先比返我啦

訓著左
On99

你見哂未

我倉keep住所有眼鏡全色
好哂位

開咗島，嚟得，我島名 港xx

點解夜更又係個d人名

有好多都未見人有 但上網睇動物d屋有

但你都好多我未見過嘅野

雖然我自己衰懶
冇每日搖樹

如果連埋唔同顏色可能過萬都似

ys
應該係綿兒少人見d姐

佢好似 比左沙灘巾我

有冇人可以代訂呢隻色街燈

見過一次賣魚勝
釣魚大會

點解要咁做
眼鏡控？

你都係

衫真係會好想齊色
啲公主裙隻隻色都好靚
仲要有唔同款

改時間有咩懲罰，考慮緊改快2日

冇呀咁就松樹啦
2962 8359 8587 f字頭 thx
開咗島，嚟得，我島名 港xx

係呀
啲動物有好多新奇野

好得人驚

比返你
幾多
錢好cheap架姐
我地pkm應該add過喇

我有啊 你泳池咩色

4757-5722-7105 比d金礦你 黑白都好

你咪又係度

我都未見過賣蟲gor

已經改快左收集料避復活蛋

慣咗天光瞓

ys
現實好耐冇買眼鏡
現役得6副

啲動物屋企擺設好靚
但好鍾意送垃圾t裇

收集狂會唔會想死

有冇巴打用緊pro controller嚟玩
我手大用joy con玩得耐好攰

仲未

金呢啲咁珍貴，唔好亂畀人啦唔駛啦舉手之勞

你去許願呀

好既sorry

大家可以望下依塊田，
啲菜係任拎嘅！

我8點訓左教

而家accepted 唔該
要咩材料啊

訓醒

我得粉紅色淋浴間..
可唔可以摸鋼琴椅同埋洗衣機？

朝早果個唔係我黎
我係夜晚既數字

我決定扔q曬啲衫淨係留特別款

呢到個個都老手 想搵新人接手都好難

我今日洗大左
爸打 你要入一入黎我度
隻GAME要見過面先加到朋友

你入一入黎留7萬比我丫

就係差佢未見過

仲呃鳩我買佢地啲衫

呢度好多pro con打手

賣蟲賣魚都未正式咁黎過
係大會先黎一黎

終於搵齊10個島民

等等我
同位爸打換埋傢私入

我是零 我是荒島

快啲黎啦綿兒

Fatfat啦今鋪

即係冇懲罰?

買行貨定水貨好
唔想益狗源 但水貨又冇保

黎錯地方

應該摸十世都摸唔曬

剩係見過賣魚勝

我都想要街燈 同求

依家差咁啲野

agree因為真係好用

可以呀
2962 8359 8587 f字頭 thx
開咗島，嚟得，我島名 港xx

美佳

直到我見到綿兒之前你都唔會見到蟲佬

岩岩差啲想話我未見過賣魚

捐d舊衫黎

去左邊

想摸你部琴

Me too

我係白色 你係咩色街燈？

遲下開島比人執

我都未，反而見過條八婆襯衫

點樣俾返料你 你開島?

訓著左

肥仔開倉

但你剩係帶一副

放街燈真係會光啲 定純粹擺設

我以為我玩左兩個禮拜後先撞到佢地已經好黑
我好多fd都係大概玩左10日以後先見到佢地？

你唔要俾我我接，買衫真係好開心

2002

C.uni 黎緊

我有
烤吐司機
燙衣組合
果汁機
料理坪
清洗用水槽
廁所打掃用具組合

1001喇7頭

今晚好多熟悉既名字

開POST喇柒頭

我好似冇點搖過自己島